====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avec le zapping habituel des outils publics , ils ont un peu disparu  : c ' est dommage .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

